進階玩 Reddit 方法

大家好似淨係喺 r/Hongkong 圍爐
唔知 Reddit 可以 crosspost
即係 share 去唔同 subreddit
例如震撼畫面可以 cross post 去
r/pics (23M followers)
r/news (19m followers)
或者去 r/AskReddit (25m followers)
開香港問題嘅 thread
加拿大戰線就 r/canada (571k followers)
咁就算啲人冇 follow 開香港
都知到發生緊咩事

幫推

r/jj

/jj

push

r/publicfreakout 其實幾萬用，好多警暴片可crosspost

唔好r啦好痕呀屌

r/LIHKG 就係自己連登分部

r/publicfreakout 或者r/pic 為上比較好
好似有個r/protestfreakout

仲有r/instantkarma r/iamatotalpieceofshit 等等等等 其實好多野玩

r/pics r/news r/worldnews 大部份係default sub 多數user自動subscribe
但r/news多數係美國新聞 除左人權法之外多數野上唔到去
r/pics係合家歡野 貼警暴會被del 正係可以share和理非活動
r/worldnews只限英文媒體 建議搵hkfp/rthk英文版 有必要時scmp都要 因為香港英文媒體真係唔夠 好多時只可以靠左報

reddit多數人既心態會比你地評為左膠
唔好用連登既思想去玩 思想上都要用和理非角度
以前晚既鶳case為例 連登仔覺得做得啱 反對既人就係左膠
起reddit係完全調返轉 覺得無問題既人都係痴線 會被插到仆街
海外文宣最難做就係呢一點 除左冷處理同埋以自己人身份譴責自己人之外無乜野可以做

connect全世界支那除外

仲有個 r/iamatotalpieceofshit 可以放gif
推呀婆個gif上咗去

屌原來人地講咗

Push